831消防可能真係減啱人數，紅色係由六變三

因為嗰三位義士可能已經係嗰時由紅轉黑！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可